民主，自由，多元

民主自由多元VS專制獨裁保守

兩者既優缺點，引起既矛盾等，
從 “連登VS高登” 完美演繹出黎，呢次絕對係超現實社會實驗，人類文明思維昇華既一個里程碑